★FF 如果香港當年全力炒糧食，唔炒樓 會變成點？

銀行做按歇食米、午餐肉，到時真係不吃不喝二十年 ，可供滿一箱午餐肉

糧油商今日XX商場推出新品種罐頭，萬人輪候，超額認購一千倍

基層好多人食老鼠曱甴充飢

討論區討論香港邊區老鼠好味、香港係福地，有老鼠食

但係啲糧會過期，即係牛肉同熊肉到期會收回。
券商會拎實物去再加工，變次級產品再流通。
只要一日無人食，一日都唔會爆煲。

lm